"use strict";(self.webpackChunkfrontend=self.webpackChunkfrontend||[]).push([[262],{262:function(e,a,s){s.r(a),s.d(a,{default:function(){return j}});var i=s(683),t=s(439),n=s(791),r=s(243),l=s(615),c=s(7),o=s.n(c),d=s(184);function h(e){var a=e.images,s=e.text,i=(0,n.useState)(0),r=(0,t.Z)(i,2),c=r[0],o=r[1];return(0,n.useEffect)((function(){var e=setInterval((function(){c>=a.length-1?o(0):o((function(e){return e+1}))}),5e3);return function(){return clearInterval(e)}}),[c,a.length]),(0,d.jsxs)("figure",{className:"slider",children:[a.map((function(e,a){return(0,d.jsx)("img",{src:e,alt:"Szko\u0142a",className:"slider__img".concat(c===a?" active":"")},a)})),s&&(0,d.jsx)(l.U,{from:"bottom",positionOffset:50,triggerOffset:0,delayInMilliseconds:750,children:(0,d.jsx)("h1",{className:"slider__text",children:s})})]})}h.prototype.propTypes={images:o().array.isRequired};var m=h,p=["Stycze\u0144","Luty","Marzec","Kwiecie\u0144","Maj","Czerwiec","Lipiec","Sierpie\u0144","Wrzesie\u0144","Pa\u017adziernik","Listopad","Grudzie\u0144"],u=["N","NNE","NE","ENE","E","ESE","SE","SSE","S","SSW","SW","WSW","W","WNW","NW","NNW","N"];var j=function(){var e=function(){var e=new Date(2023,6,24),a=Date.parse(e)-Date.parse(new Date),s=Math.floor(a/1e3%60),i=Math.floor(a/1e3/60%60),t=Math.floor(a/36e5%24),n=Math.floor(a/864e5);return{days:n<10?"0".concat(n):n,hours:t<10?"0".concat(t):t,minutes:i<10?"0".concat(i):i,seconds:s<10?"0".concat(s):s}},a=(0,n.useState)({}),s=(0,t.Z)(a,2),c=s[0],o=s[1],h=(0,n.useState)(e()),j=(0,t.Z)(h,2),g=j[0],w=j[1];return(0,n.useEffect)((function(){var a=setInterval((function(){w(e())}),1e3);return function(){return clearInterval(a)}}),[]),(0,n.useEffect)((function(){var e=!0;return r.Z.get("https://api.openweathermap.org/data/2.5/weather?lat=51.2492925&lon=21.0792463&lang=PL&units=metric&appid=".concat("ce186bbc6975cf5fc174121afa7b8bb1")).then((function(a){var s=new Date,t=new Date(1e3*a.data.sys.sunrise).toLocaleTimeString("pl-PL"),n=new Date(1e3*a.data.sys.sunset).toLocaleTimeString("pl-PL");e&&o((0,i.Z)((0,i.Z)({date:"".concat(s.getDate()," ").concat(p[s.getMonth()],", ").concat(s.getFullYear(),", ").concat(s.getHours(),":").concat(s.getMinutes())},a.data),{},{wind:(0,i.Z)((0,i.Z)({},a.data.wind),{},{compass_dir:u[Math.round(a.data.wind.deg%360/22.5,0)]}),sys:(0,i.Z)((0,i.Z)({},a.data.sys),{},{sunrise:t,sunset:n})}))})),function(){return e=!1}}),[]),(0,d.jsx)(d.Fragment,{children:(0,d.jsxs)(l.U,{from:"left",positionOffset:0,triggerOffset:0,delayInMilliseconds:500,children:[(0,d.jsx)(m,{images:["https://www.cozadzien.pl/img/2018/04/27/elektronik1.jpg","https://www.cozadzien.pl/img/2022/12/07/_max/318491492-704665954356183-7133153310755034714-n.jpg","https://bi.im-g.pl/im/b6/e1/1b/z29234870AMP,Zakonczyla-sie-termomodernizacja-Zespolu-Szkol-Ele.jpg","https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/b4/10/61f2d2139d358_o_medium.jpg","https://bi.im-g.pl/im/60/0f/16/z23133024AMP,Ranking-Perspektyw-2021--Najlepsze-technikum-w-Rad.jpg"],text:"Witamy Na Stronie Elektronika!"}),(0,d.jsx)(l.U,{from:"bottom",positionOffset:100,triggerOffset:100,delayInMilliseconds:50,children:(0,d.jsxs)("div",{className:"inline",style:{width:"85vw",margin:"0 auto"},children:[(0,d.jsx)("main",{children:(0,d.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,d.jsx)("div",{className:"card__header",children:(0,d.jsx)("h2",{className:"card__header__title",children:"Aktualno\u015bci"})}),(0,d.jsx)("div",{className:"card__body",children:(0,d.jsx)("ul",{className:"list",children:[{title:"Gala Sportu",img:"https://www.elektronik.edu.pl/images/garfika_artykuly/2022_2023/2023_02_08_KATARZYNA_SKORKIEWICZ_NAGRODA/M/logo_strona1.jpg",description:'Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce podczas tegorocznej Gali Sportu, kt\xf3ra odby\u0142a si\u0119 3 lutego w Awiatorze, nauczycielka naszej szko\u0142y Katarzyna Sk\xf3rkiewicz zosta\u0142a uhonorowana nagrod\u0105 w kategorii "Serce dla sportu". Gratulujemy otrzymania tej presti\u017cowej nagrody.',published:"10 luty 2023",author:"Pawel Wach"},{title:"Budujemy EKO-MIASTO LEGO",img:"https://www.elektronik.edu.pl/images/garfika_artykuly/2022_2023/2023_02_02_ECOLEGO/M/logo_lego.jpg",description:"W dniu 2 lutego nauczycielki j\u0119zyka angielskiego, Barbara Kostkiewicz i Magdalena Dyga\u0142a zaanga\u017cowa\u0142y uczni\xf3w klasy 3M w akcj\u0119 ,,Budujemy EKO-MIASTO LEGO\u201d w ramach mi\u0119dzynarodowego projektu ,,Climate Action Project\u201d.",published:"09 luty 2023",author:"Pawel Wach"},{title:"SWEDED FILM",img:"https://www.elektronik.edu.pl/images/garfika_artykuly/2022_2023/2022_10_20_KONKURS_SWEDEDFILM/M/Grafika2.png",description:'Mi\u0142o nam og\u0142osi\u0107 zwyci\u0119zc\xf3w konkursu filmowego pt. \u201eSweded film \u2013 film niskobud\u017cetowy" zorganizowanego przez szkolny klub filmowy \u201eElektrofilmowcy ZSE\u201d. I miejsce zaj\u0119li uczniowie klasy 2P1: Dominik Ruszczyk, Jakub Markowski, Kacper Jask\xf3lski, Krzysztof Widziniewicz, Wiktor Maj. Gratulujemy serdecznie!!!',published:"19 stycze\u0144 2023",author:"Pawel Wach"},{title:"Zmiany w planie lekcji os 02.01.2023",img:"https://www.elektronik.edu.pl/images/inne/plan.png",description:"Prosz\u0119 zapozna\u0107 si\u0119 z nowym planem lekcji obowi\u0105zuj\u0105cym od 02.01.2023.",published:"30 grudzie\u0144 2022",author:"Zbigniew Matyga"}].map((function(e,a){return(0,d.jsxs)("li",{className:"list__item",children:[(0,d.jsx)("img",{src:e.img,alt:e.title,width:100,className:"list__item__image"}),(0,d.jsxs)("section",{className:"list__item__body",children:[(0,d.jsx)("h2",{className:"list__item__title",children:e.title}),e.description,(0,d.jsxs)("div",{className:"list__item__footer",children:[(0,d.jsxs)("small",{children:["Opublikowano:"," ",e.published]})," ","|"," ",(0,d.jsx)("small",{children:e.author})," ","|"," ",(0,d.jsx)("small",{children:(0,d.jsx)("a",{href:"#",children:"Czytaj wi\u0119cej"})})]})]})]},a)}))})})]})}),(0,d.jsxs)("div",{className:"v-inline",children:[(0,d.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,d.jsx)("div",{className:"card__header",children:(0,d.jsx)("h2",{className:"card__header__title small",children:"Dzi\u015b mamy"})}),(0,d.jsxs)("div",{className:"card__body small",children:[(0,d.jsx)("span",{children:"Imieniny: J\xf3zefa, Kaji"}),(0,d.jsx)("div",{className:"weather",children:Object.keys(c).length>0?(0,d.jsxs)(d.Fragment,{children:[(0,d.jsx)("small",{children:c.name}),(0,d.jsx)("small",{children:c.date}),(0,d.jsxs)("div",{className:"flex-center inline",style:{margin:"-1rem 0",flexDirection:"row"},children:[(0,d.jsx)("img",{src:"http://openweathermap.org/img/wn/".concat(c.weather[0].icon,"@2x.png"),alt:c.weather[0].description,width:75,className:"weather"}),(0,d.jsxs)("div",{children:[(0,d.jsx)("h4",{children:c.weather[0].description}),(0,d.jsxs)("h4",{children:[c.main.temp,"\xb0C"]})]})]}),(0,d.jsxs)("small",{children:["Odczuwalne:"," ",c.main.feels_like,"\xb0C"]}),(0,d.jsxs)("small",{children:["aktualne ci\u015bnienie:"," ",c.main.pressure," hPa"]}),(0,d.jsxs)("small",{children:["wilgotno\u015b\u0107:"," ",c.main.humidity,"%"]}),(0,d.jsxs)("small",{children:["pr\u0119dko\u015b\u0107 wiatru:"," ",c.wind.speed,"m/s"," ",c.wind.compass_dir]}),(0,d.jsxs)("small",{children:["Wiatr w porywach:"," ",c.wind.gust,"m/s"]}),(0,d.jsxs)("small",{children:["wsch\xf3d s\u0142o\u0144ca:"," ",c.sys.sunrise]}),(0,d.jsxs)("small",{children:["zach\xf3d s\u0142o\u0144ca:"," ",c.sys.sunset]})]}):null})]})]}),(0,d.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,d.jsx)("div",{className:"card__header",children:(0,d.jsx)("h2",{className:"card__header__title small",children:"Do wakacji zosta\u0142o"})}),(0,d.jsx)("div",{className:"card__body",children:(0,d.jsxs)("div",{className:"inline",style:{flexDirection:"row",gap:"0.5rem"},children:[(0,d.jsxs)("div",{className:"flex-center",children:[(0,d.jsx)("h2",{children:g.days}),(0,d.jsx)("h6",{children:"DNI"})]}),(0,d.jsxs)("div",{className:"flex-center",children:[(0,d.jsx)("h2",{children:g.hours}),(0,d.jsx)("h6",{children:"GODZIN"})]}),(0,d.jsxs)("div",{className:"flex-center",children:[(0,d.jsx)("h2",{children:g.minutes}),(0,d.jsx)("h6",{children:"MINUT"})]}),(0,d.jsxs)("div",{className:"flex-center",children:[(0,d.jsx)("h2",{children:g.seconds}),(0,d.jsx)("h6",{children:"SEKUND"})]})]})})]}),(0,d.jsxs)("div",{className:"card",children:[(0,d.jsx)("div",{className:"card__header",children:(0,d.jsx)("h2",{className:"card__header__title small",children:"Kierunki kszta\u0142cenia"})}),(0,d.jsxs)("div",{className:"card__body",children:[(0,d.jsxs)("figure",{className:"profession",children:[(0,d.jsx)("span",{children:"Technik programista"}),(0,d.jsx)("img",{src:"https://www.zespolszkolmechanicznych.edu.pl/wp-content/uploads/2020/01/technik-programista.jpg",alt:"programista"})]}),(0,d.jsxs)("figure",{className:"profession",children:[(0,d.jsx)("span",{children:"Technik automatyk"}),(0,d.jsx)("img",{src:"https://www.kwalifikacjezawodowe.info/img/wo/7/13/zawod-Technik-automatyk-obrazek_sredni_4974713.jpg",alt:"automatyk"})]}),(0,d.jsxs)("figure",{className:"profession",children:[(0,d.jsx)("span",{children:"Technik informatyk"}),(0,d.jsx)("img",{src:"https://wit.pwr.edu.pl/fcp/2GBUKOQtTKlQhbx08SlkTUg1CUWRuHQwFDBoIVURNWHxbDlhnRlUuWTISTnoYDxMe/190/public/news/pixabay/monitor-1307227_1920_1.jpg",alt:"informatyk"})]}),(0,d.jsxs)("figure",{className:"profession",children:[(0,d.jsx)("span",{children:"Technik mechatronik"}),(0,d.jsx)("img",{src:"https://storage.opinieouczelniach.pl/cache/profession/1/Dv1Pcn7cZ-JXkERvcFaIZfFbD_mDY1l3.jpg?fm=pjpg&w=1120&h=500&fit=crop",alt:"mechatronik"})]}),(0,d.jsxs)("figure",{className:"profession",children:[(0,d.jsx)("span",{children:"Technik elektronik"}),(0,d.jsx)("img",{src:"https://dokariery.pl/documents/20184/419709/Elektronik_1160.jpg/9161ec96-5444-4aca-a311-9526eebb43e8?t=1653478026202",alt:"elektronik"})]}),(0,d.jsxs)("figure",{className:"profession",children:[(0,d.jsx)("span",{children:"Technik teleinformatyk"}),(0,d.jsx)("img",{src:"https://zawody.kwalifikacjezawodowe.info/img/exp_wo3/6/76/zawod-Technik-teleinformatyk-obrazek_duzy_107676.jpg",alt:"teleinformatyk"})]})]})]})]})]})})]})})}}}]);
//# sourceMappingURL=262.8487b97c.chunk.js.map